如果你一入到男廁，見到人排緊隊，第一想法會係佢地等緊尿兜定廁格

如題

正皮：廁格
負皮：尿兜

有乜撚嘢好統計

有位咪去屙囉屌

男人老狗去個廁所都要做統計